等其他廣告商發現一種新嘅廣告模式

就喺只要宣布唔再喺CCTVB落廣告

我哋就喺生活上轉用該公司嘅產品或服務

閒閒哋都有百令萬忠實消費者 喺一個好紮實嘅市場

率先喺商業市場體現民主

推